admin 想申請del post 唔該

呢個係同幾個朋友共用ac黎既
擔心開左呢個po會影響其他共用ac既人
所以想申請del post

9成唔會del 你放心

Admin 唔會del 呢d 無聊野